<外國賭盤>BWIN 14/10賠率：Biden 1.5 Trump 2.6

Biden冷返少少，尋日1.42>1.45
BTW,牙登都係輕輕鬆鬆全取3分吧

情感對沖
支持Trump 所以買Biden

買trump唔會jump

我自己都估拜登贏
但17%真係over左

香港有冇方法賭好想賭但之前試過幾個網都開唔到

Yes, Biden!

我諗要搵外國friend幫手
依啲係香港應該算係外圍

香港應該好多人想賭